濕疹 我屌你老母呀

每晚好撚攰想瞓又痕醒左 重覆搞成個幾兩個鐘自訓到 朝早又攰到仆街 成身紅到一撻撻 見到都恐怖

海鹽+cetaphil 而家轉季都穩定咗冇話痕到瞓唔到

我之前都成日痕 R到訓都訓唔著
依家斷晒 基本上唔會痕

我睇中醫好快就好翻

中醫都要搵到個有料嘅醫生至得

我試過睇中醫，千幾蚊食足一個月中藥一樣冇料到

有冇好中醫介紹 濕疹又起

有無巴打用過一隻沖涼液叫
吳友進濕疹清

用左3個月好好多了

用緊QV沖涼呢排又起番 又出水冬天著短褲

謝絕西藥，長看中醫先必需的。另外強烈推介用Aveeno Eczema Therapy Moisturizing Cream!

呂兆陞@廣泰中醫診療中心

用好多方法都無用

兩隻腳都流緊黃水 唉

試下wet wrap, 雖然好煩，但試過都話好
另外保濕保濕保濕好重要

濕疹tg group

依排天氣凍 沖涼d水熱左 唔好沖咁耐

濕疹都有tg group

沖熱水涼爽過高潮

暖水快沖（5-10分鐘）好啦，沖完趁未乾即搽潤膚膏

沖完之後想死

唔R好快無事，但係好難忍到唔R

瞓著咗自己不自覺R先慘

一起身成床血跡

我就會大力啪嗰個位黎止㾗